［突發靚仔有圖］靚仔猛男離巢TVB 自立門戶吸引大量女Fans

見到蘋果報導先知以前tvb有靚仔
好彩已離巢
大家可以隨便J

利申非基

輕輕一推先

呢個Post 應該吸引大量Gay佬

Who?

珍？

引龍入塞

岩岩見到幾靚仔放上黎
有幾高質喎啲片

求IG

絲打出現了
邊個話連登gay佬最多

推

收皮啦好嗎

係！
你識我嘅？

第一張以為袁偉豪

靚仔過袁偉豪啦下話
仲要有腹肌

佢後生都幾靚仔 係依家比條女揸乾揸淨
不過其實你係咪gay

More
你鐘意gay佬？

唔知對腳咩味

又係果條煩膠消防flow果類人
幾廿歲人成9日發埋啲垃圾明星夢

咁你呢發緊啲咩夢呀又

正正經經搵份工算喇
無星味係事實，好心收下皮

幾靚仔

黑啲
係得你唔將呢啲當做工
眼中只得做老闆隻狗嘅工種先係工
人地不知幾認真做

出現了

本人？

靚?

又靚仔又好人

樓主 咁少圖唔夠㗎

真係好撚靚仔 又fit 身材啱啱好

成碌鳩咁都叫靚仔

電咗個頭又幾好頭

髮型好柒

睇睇下個樣有啲似the rock

好簡單 有貓就正評

上面班醜八怪酸撚到

嘩屌又真係幾靚仔

原來30歲都未到

連登仔一向高標準

自己開post讚自己？

好尷尬

正常後生仔應該冇睇開cctvb 唔會識佢不過有人拍下另類既野都好既，好過成日飲飲食食玩下d 濕鳩game

好似啲女人妒忌心重咁

樓主自己推自己

條友教健身好似揾好多 都算正正經經啦

一舊磚掉出去死幾多件？

又幾fit ，
個鼻又高又大， 碌鳩應該幾大抽

樓主係本人咪認左佢